何傲兒改名何天兒

藝人何傲兒昨日在社交網宣布正式改名為何天兒，並附上一張望海照，寓意新名有一個新開始，希望成為正能量的人：「這一年在工作上的轉變，令我的生活帶來更多的成長和挑戰，這名字象徵一個新的開始，同時能得到更多正能量，希望今後能帶給大家天天開心快樂。」

新開始⋯⋯咁係咪可以當佢係處女？

何雞兒

老人介護何傲兒

可惜真係G
同期靚過高海寧個啲

以前睇過倪匡抽水串黑鮑

話叫舊名你又唔鐘意
新名佢又唔記得

最後只可以唔叫 or 阿邊個邊個

見過真人 個妝啲粉好似死人化妝咁

工作有咩工作

關愛座年度大使

有人講過，娛圈真係改名而轉運變紅既只得一個，叫王菲（嚴格黎講佢係用返自己真名）

…可能下個到涼勁廢

真人好厚粉又有啲似人妖喎撞過佢全盛期 不過好高就真

假名出道計唔計

王菲係紅左先用番本名

我都見過佢真人 真係好sharp 會回頭望嗰種

開老人院啦 咁有經驗

覺得佢家姐幾正

老人AV

我係將軍澳見過佢，冇上面巴打所講既厚妝，
真人超索、有氣質，
行過既男女老少都呆左望住佢

愈吹愈大 你真係當佢冇人見過咩
btw 我都好似係將軍澳見到佢 佢仲高過佢老竇 全程拖住老竇行 老母係隔離 佢爸媽家姐都唔高 佢就勁高 有趣味

中同
班女同學成日吹奏佢點完美
聽到扯扯地
佢同老豆親密到嚇死人

介護

好衰唔衰去呃個老野錢
點頂得順陣老人除

幾錢q呀

有無人知佢正職係咩

但我GOOGLE佢得1.69m

老人院護士

或者係「嗰個呢～港姐同個啊伯拍拖嗰個啊～」

加埋高跟鞋算好高架喇

天兒護老院

如果連女同學都讚嘅咁應該真係高質

x2 係k11見過一次
係真心幾靚

真愛

個新名
唔知個閪有無老人味

何天兒（傲兒）

專攻後生女

何添兒?

點解9姑娘係父女

改做何傲天會唔會好d?

可能九姑娘老D？35歲

利申：我屌

雖然做過雞, 但係好撚正喎

工作上接觸過佢

真人好nice好有禮貌

痴落個老野度擺明要佢啲錢啦，唔通真愛咩

可惜太貴先係真心話啦

禁斷介護

佢咁老 肯定冇屌過

有次係澳門睇完賽車同佢同一班船，船上有個bb係咁喊。佢即刻遞紙巾比個媽媽。

提到林建名最轟動的事件，莫過於1994年，他於台北遭綁匪潛入別墅，被迷暈後遭拍下裸照，有指還被綁匪拍下疑雞姦的錄影帶。事後，林建名被勒索100萬美元（約780萬港元）。他返港後，收到有關照片， 於是先下手為強，自動將相片提供予傳媒刊登，事後6名匪徒被繩之於法。

老人介護

慳娜呢?

一諗起佢俾條老野後入不停抽插
就扯扯地

60年曾孫戀啦

對腳勁白滑勁撚長

呢個網正嘢黎
成日搵d步兵女

search完搵唔到圖

叫何傲天仲正啦

自爆,吹佢唔撚漲

我以前都見過佢夜晚喺間酒樓同啲阿伯出嚟
心諗真係雞嚟

邊位

無人性
連個阿佰都姦

巢皮萎縮老臭鳩

雞

G

香港最白嘅女人

對波一樣改什麼也可以

Kary呢？

對腳

代表佢專一 只係會食後生女

佢哩d先醒 老野點搞都唔會搞壞佢副計

又唔怕大肚 重要大把錢比佢洗

比你地話雞又如何

原來先169我以為差唔多180

試列舉近廿年做做下娛樂圈中途改名後更加紅嘅例子:

無

改何超兒丫嘛 天乜春姐

佢女校架喎

阿伯點算

過馬路撞個真人
好撚索
D車呆曬停曬係到

真人好撚正

梁涼廢有可能
佢搵那個師傅係幫開富豪改名的
5皮改一個名

Who?

原本個名好聽好多

嘩

平民look原來咁正

好葡萄林建名

充滿阿伯臭口水味

恨錢唔緊要 不過唔好扮曬野 口講一套做就另一套 做雞搵錢都要有靚樣先勾到貴客

聽朋友講佢真人好純品,
同埋唔貪錢
富豪比錢佢佢會拎去捐

真係有愛心, 為咗慈善去俾個阿伯屌

如果四吋高踭鞋係～

真係曲到圓

咁靚做雞真係晒咗

唔靚點做？

何傲天好聽D，霸氣出曬黎

識貨

本身都覺得幾靚
俾個呀伯屌完成陣老人酸臭味

代表作

咪又係雞

仲要有啲肉地先perfect

一想到呢個伯父可能騎過佢就有啲反胃

有樣有身材

人地明明係孝女賣身救父

No one cares

老人看護

禁斷介護系列

硬係凝住有浸驅風油味

關愛KOL

佢識用自己既天賦呀
少少地都幾層樓啦

佢唔係上咗大陸搵食？

出街見到佢,我定力少D都坐緊監

屌你有備而嚟
第三張相擺明知有記者影緊
仲要單腳企

吠吠吠

落妝嚇撚死你呀

做人做到林建名咁都...幾好呀咁既年紀都食到好野

點改都係有陣雞味

屌死你隻臭雞

有無咁多人見過佢呀

我都見過佢一次
真人好高 （著左高踭鞋仲高)
好有氣質
係個種佢行出黎 你會眼定定望住左佢
堅係靚